請大家應承我，無論發生任何事

一定唔可以再見到以下雞飛狗走又唔救人的場面

我地必須要有
不怕被捕
不怕流血
以死相博的心態

要救人！

大難臨頭各自飛係神經反射
邊有得強求，你要救咪自己去